有無人覺得curry今年唔係打得唔好.而係上年打得太好

上年常規賽打狗咁

今年有KD幫手搶分，佢都唔洗咁搏啦，
何況佢地而家目標入到playoffs就可以

都係 已經唔使再刷咁多勝 但籃底真係好大問題 如果要去到西決嘅話